{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080082?place[place_type]=GID&place[gid]=1080082&place[latitude]=35.8734025317&place[longitude]=129.2720616864&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 파라다이스펜션"
    },
    "text": "私の友達と一緒に、または愛するその人と一緒に旅行ができる慶州旅行の思い出を作ってあげます。 パラダイスペンションでは慶州旅行とともに楽しさいっぱいの宿泊施設を提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、予めペンションに連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションへの入室を拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守することは、次の利用客のために重要です。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 パラダイスペンションはQOOK TVとWiFiを提供してお客様の利便性を図っており、駐車も可能です。 周辺の観光地としては雁鴨池、瞻星台、慶州国立博物館、新羅ミレニアムパーク、普門観光団地、慶州ワールド/カリフォルニアビーチ、世界文化エキスポ、ラブキャッスル、慶州民俗工芸村,石窟庵,仏国寺などがあります。 利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までで、B棟家族室(3階)が基準4名で、最大4名まで利用できる客室です。 バーベキューはご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合、ペンションへの入室を拒否されることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に起こった毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "パラダイスペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "パラダイスペンションはQOOK TVとWiFiを提供してお客様の利便性を図っており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては雁鴨池、瞻星台、慶州国立博物館、新羅ミレニアムパーク、普門観光団地、慶州ワールド/カリフォルニアビーチ、世界文化エキスポ、ラブキャッスル、慶州民俗工芸村、石窟庵、仏国寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "B棟家族室(3階)の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "B棟家族室(3階)が基準4名で、最大4名まで利用できる客室です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 575
    }
}